[4年前今日] 小仙女 IU 仙氣揚日

[img]htps://

小小地500零張

次次頒獎典禮都得自己一個 好淒涼

習慣晒, 現實中佢都係咁

頂 一load 完個post就彈提示話就爆流量
唔記得要喺開左wifi 先入你個po

見到iu 靚靚相就順番哂條氣